同女朋友一齊4年 就嚟分手 點算好?

我同女朋友一齊左4年 我同佢讀唔同學校 嚟緊佢因為想要多啲時間去做其他野 想去埋個旅行就和平分手 我仲有兩個星期時間 應該做啲咩 四年感情 我無辦法放手重頭嚟過 做得既我都肯去做 我想佢回心轉意
我知你會睇到呢個post 比多次機會我 同埋四年感情得唔得?

帽事嘅

恭喜

女人 會狠心放低咁耐既感情
原因通常得一個

A better is waiting for u

帶佢去最初識個陣去既地方就

放手搵過第2個

旅行記得中出多幾次

好大機會 佢鐘意左第個
對你又唔係完全無感情
唯有同你去埋次旅行 比你黎多次無限Q